周柏豪 共青團?

沉左咪算，出返黎又post啲咁嘅野？jm9

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like